[桃花依舊] 查比高恩斯終極決戰國民體育會

查比高恩斯去年11月飛往哥倫比亞，準備參加南美球會盃決賽時遇上空難。事後南美足協直接將球會盃冠軍獎盃，頒給查比高恩斯以示悼念。

所以查比高恩斯將以南美球會盃冠軍的身份，與南美自由盃盟主哥倫比亞國民體育會，爭奪「南美超級盃」。

國民體育會專機抵埗時獲射水致敬，職球員落機時獲夾道歡迎，他們之後坐當局安排的消防車前往酒店，民眾沿途鼓掌致意。

去年尾遇上空難的巴甲球隊查比高恩斯，上月再度登上國際航班，是在發生慘劇後的首次。

從Instagram社交網站的合照所見，查比高恩斯一行30人都面帶笑容，看來沒有受到導致71人罹難的撞山意外影響。報道指出，空難中3名生還球員的2人希里奧尼圖（Helio Nrto）與阿倫路斯舒爾（Alan Ruschel）均有隨大軍出發，為大部分新隊友打氣。

比賽link 6:15am開波

查比高恩斯

反cup 2:1

贏左
下星期到佢地再答飛機去哥倫比亞

射水致敬
搭消防車
消防車點坐 要搭幾多部先夠

坐水缸